九龍樂善堂

琴晚無意中睇到

九龍樂善堂
本年度策略發展計劃大致臚列如下：
一. 慶祝中華人民共和國成立七十周年
二零一九年是中華人民共和國建國七十周年的大日子。祖國一直支持香港穩定發展，為香港帶來很多良好的發展機遇，保持香港長期繁榮穩定。為隆重其事，九龍樂善堂將與民政事務總署及九龍城民政處攜手合作，舉辦連串豐富多姿的活動，與社會各界共同慶祝國慶盛事。主要活動包括萬人慶祝活動、大型企業義工探訪活動、國慶長者宴及中學交流團等。
二. 大灣區規劃交流活動
國家計劃將香港發展成為大灣區新技術產業融資中心，對香港而言，絕對是一大機遇，也是推動「一國兩制」事業發展的新實踐。為加強年青一代對大灣區規劃的認識，讓學生及早於生涯規劃上作多方面考慮，本堂今年將再度舉辦大灣區交流團，讓轄下6間中學，超過700名學生和老師，到訪大灣區企業、學府及國家機關等，與不同界別人士以及團體進行交流，進一步探討大灣區對生涯規劃之發展，從而開拓發展新空間、增添發展新動力。

另外常務總理會有一個叫「李聖潑」
搵到維基資料

佢係中共中央政治局常委嘅人

so?

好多ngo 都係唔，頂多唔捐錢就算